公投：中國中國

中華民國

中華人民共和國

香港國

兩個都係垃圾